強烈支持熱普城進攻人大代表！！

事實上：
//馬文輝香港民主自治黨以反殖民化、反中共立場為基礎，以「促進香港自治政府之實現；使香港能增進經濟、社會、和政治的民主化，俾保證全民獲得社會的正義；提高香港在大英國協內成為一自治城邦」為宗旨，其綱領包括國防外交權歸英國，並由英國駐軍防衛香港，香港人民民有、民治、民享其他各項權限，香港內政事務由在香港民選立法議會大選中獲得多數勝利的政黨組成內閣制政府決定，虛位的香港總督應由女王諮詢香港各內閣部長後委任香港人擔任。香港民主自治黨不認同中共的恐怖主義政治，明指英國殖民主義及中共共產主義皆為不平等的暴力制度，民主自治可以對抗中國赤化香港、維持國際現狀地位，惟有一個民主自治城邦才能改善貧富懸殊與不公，是走出香港本位政治立場、本土主義政治道路的時代先驅。//

好心陳生唔好消費馬文輝啦！人哋馬生當年係提倡脫中反中共咁搞自治，某程度係永續《皇室訓令》，邊好似陳生咁大中華主義要整個中華聯邦同中共摸手仔。
根據基本法第158、159條，基本法的解釋權同修改權屬於全國人民代表大會常務委員會[/size=4]。陳生同熱狗成日話要永續基本法，永續嘅話即係要修改基本法，但係修改權係屬於人大代表。呼籲熱狗們口講永續基本法，不如睇清楚基本法係咩嚟先啦！基本法只係《中国憲法》嘅一個附件嚟咋，又話要香港建國，本憲法都唔係自己嘅又點建國呀？陳生話要修改基本法係咪要進攻人大代表呀？班熱狗一邊鬧泛民進攻功能組別，不如你哋都各有各做，[size=6]進攻人大代表嚟永續基本法啦！

戴定頭盔，小弟咁樣BIN預咗畀人話係泛民打手！

source: 專訪《香港城邦論》作者陳雲 談中共主導的大灣區計劃下香港前景

推

四月憲章

分化

係建議

要啦，話哂正白旗旗主都係北大博士喎

智力門檻: 170

本文智力門檻係0

馬文輝係香港獨立嘅先鋒嚟，陳云根要永續基本法點解會講馬文輝？

無follow痴線佬，有無懶人包？

上面有source，可睇痴線佬原文

口講反中，但係自己做啲嘢好中国人囉！

飛機文嚟
頭兩段都幫陳云根打J

出處，熱時，直頭120%打丁文啦！

push

pUsh